5K 打機LIST求評

筆直5K
通常拎黎玩FIFA，得閒睇下片同文書
我知AMD係抵玩，但係始終唔熟AMD，所以用返INTEL
機箱因為擺位問題，高一定要42CM以下，所以先揀Mini，如果巴打們有箱推薦，不妨介紹一下

ssd最少買240G上

samsaung evo 250g/crucial bx500 240g

原來我拉錯MB
換ASUS H310M-E R2.0
之後有諗過換MX500 250GB M.2
咁樣有無得諗?

試下魔改4980HQ, 我買緊落泥

4.0 TURBO, 47W

唔錯, 又可以行DDR4

魔改唔好喇，用正常野就算
用家唔係我，一陣有咩事就煩到自己

樓主 我有張msi gaming x 1050ti $800有冇興趣?

ssd 120唔好裝windows啦
好快收工

我有條pm961
你要唔要，256gb

頭先我都有野入錯，換埋SSD，改返正條LIST
部機係幫人執，諗住比條LIST佢去珍寶買
所以廢事散買啲料喇

唔用nvme..?

CPU+MB+RAM 珍寶COMBO : 1490
PSU : 389
DISPLAY CARD : 1370
OS : 990
HDD : 268
機箱 : 300
5K筆直，呢度已經4.8k
廢事爆咁多所以揀住MX500先
當然我都會同用家講換nvme好啲

cpu上i3 8100 喺其他度同少d錢

呢個budget
差唔多

等多少少時間2060出，1050ti／1060跌得仲厲害

淘寶買oem 百幾蚊炸，慳到8舊

而家二手graphics card全部100以下喎

部腦已死
所以等唔切喇

點解壓其他料轉上8100呢？
玩fifa粒U都唔駛要咁高效能
就算要推，唔係應該推高display card先咩

1150有DDR4?

淘寶9蚊人仔

Rx570??

#1講左知AMD抵玩
但係唔熟同埋用家唔係我

個人習慣姐，一般建議人地i3起 都只係差四五百，如果粒u太平，用多幾年容易性能跟唔上
如果display要推到gtx1060就真係好貴

display card唔會推上1060喇，out bud太多
同埋佢平時都係玩fifa多，基本上大作都唔會玩，所以先出5400咋

搭單問 如果淨係玩lol ow 樓主條list係咪都夠玩